對付啲狗係對準政權，好心啲左膠同弱智唔好再散播愚昧

唔好撚傻鳩啦，社會學黎講，人民將自身權力放棄一部分給予政府以換取以社會形式共處，該權力其中包括行使武力自保，繼而產生警察作保管同使用該權力。所以，警察唔止係政權既工具，亦係政府既一部份，focus係狗到都係對準政權，甚至都係5大訴求之一